香討班人2百幾人支持劉馬車 千幾人支持全家罷吃 pizza hut、罷飲寶礦力

仲有起碼199萬香討網民係反買車食pizza hut

馬車

香討有200萬網民？

香討五毛基地 不用在意

千幾個喎
之前最多都係1 2百個

要靠佢地就摺得啦

咪撚睇啦！我成五六年都無再入過去睇，成班廢西廢鳩集中地

仲叫打人嗰個廢老做義士

其實有時真係唔係好明
人地唔落廣告,點解唔可以係商業原因
而係政治原因

人地眼中只有政治

無記錯唔係ISP註冊
一個人可以分身幾十人

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

理得香討做乜鳩 我地要上水！

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

班公屋乞衣平時都唔撚會食pizza架啦

唔係好明 實業同政治係有關係嫁咩？

即係我有實業就唔可以理政治 咁即係理政治個班要係失業人士

reply我討厭政治，好飲就飲，好食就食。

乜仲有正常人睇香討?自從有FB, 香討已經死左大半, 所謂既資訊基本都係抄番黎, 留言既質素真係...